買honda零件

大家好，想請問一下有無鋪頭賣 精神既原廠honda零件，貴少少都ok,最緊要係正貨 唔搵笨。大西北果頭最好。
謝大家推介一下。

我搵自己相熟車房搞，佢去買+喺我面前換

你就咁出去買俾人劏死

我想買零件咋 買完自己一齊同朋友係屋企撚
我地成班都唔熟香港鋪頭。現有一部eg6 , fd2

有啲公司係專訂零件嘅

俾個底盤號碼 然後講要啲咩件

啲車房都係咁樣訂

唔知雞地果頭啲鋪頭得唔得呢？ 有無巴打有介紹

大西北都唔識元朗 manauto?

上 Amayama 個網睇下有冇

小弟剛剛回流。打聽左一下呢間好似幾好 搵日踩踩線先 唔該巴打

大部分自己人手換/裝到既件都係呢間訂

Instagram
@jam_intl_hk

唔差 我部2000都喺果度搞

原廠件去土瓜灣啓德，最好揾到 parts number. 大部分原廠無停產都有.

不過有啲師兄話貴，但我角度，買野最緊要有現貨，自已衡量下。

基本消耗品，例如迫力皮油隔等等，正廠料上水宏發都有，視乎車款

honda大西北
Manauto咪得

早幾日已去 買左兩盒winmax皮

幾錢?